重有冇人記得思古井

集體炒車

兩登大型炒車事件
炒到龍尾都見唔到

唔知葉同學而家點呢

炒到喊，之後成班連登仔9縮哂

冇跟過車

我淨係記得掏古井

條女好正

本身睇單嘢係關耶撚事，個個就起勢咁屌，點知原來係思古狗條毒撚求愛不遂

好彩果陣冇炒埋一份

葉同學

無參與
習慣逐件計，自己分析
炒車没所謂，唔好跌入怕炒車的陷阱

嗰陣好似成12個post?

兩登仔有無公開道過歉

反耶界的鬼

畢左業出黎做野啦

少數人

有冇懶人包？仲停留緊佢話比人屈到退學，之後點炒車都冇時間睇

思古井事件重溫

好慘，俾個毒撚屈